大灣區點先引到香港人去

割讓比英國咪得囉

你個名字 我的回覆

新假期

香港陸沉

讓領導先行

Xin Jiaqi

有得諗
依家英國咁舐共
走去話簽個租借條約，乜柒合作商貿
之後嗰區搵個英國人做市長
一國兩制中嘅兩制
英國人咁舐共到時支那要你聽聽話話都得啦
好似港大校長噉之嘛

咁至少要無firewall至得。